【特首選戰】泥頭車撼座駕 胡官偕女兒一額汗

最早宣佈參選特首的退休大法官胡國興晚上遇交通意外，晚上7時許，胡官乘座駕與女兒及一男一女競選辦職員，由司機駕車打算前往私人宴會，座駕途經灣仔皇后大道東近伊利沙伯體育館對出燈位時，右邊一部泥頭車切線駛至，撞及胡官座駕的右邊車身，兩車車身同告損毀。

胡官向《蘋果》記者表示，他坐於車頭乘客位，當時未知是撞車，誤以為座駕「踩到嘢」，感覺成架車被吊起，幸無人受傷。胡官指，受事件影響耽誤了大約半小時，現時仍在場協助警方調查。胡又稱，其座駕損毀須維修，或會影響競選工作，未來幾日可能會搭港鐵出席有關活動，之後胡官便乘的士離開。

讀者余先生事發時剛巧途經上址，見到胡官與同行人士站在路邊向警方交待事件，其間胡官神色凝重，各人都未有受傷。

周永勤

今次就震ㄧ下,下次

薯片要小心

有陰毛

個劇情熟口熟面

選戰風雲

選戰真人版

又話公平競爭

睇電影呢D泥頭車情節除非純粹警告下有心嚇下你，唔係都死梗

唔知警告胡官定薯片

薯片一出黎話選第日就有事發生
胡官話薯片 hea

古惑仔

冇事嘅

薯片vs 胡官 鬥搶泛民票

真係選到，未返到屋企就撞死。。。

再選落去會唔會

胡官無可能贏即係爭入閘
咁邊個同佢爭提名票票源最近呢

車毀

最多人支持果個

做嘢啦

如果為個閪女人，閪環可以去到幾盡

選戰已經拉開序幕

仲要撞右邊

薯片淨計泛民票減一半都入到閘啦

要懷疑就應該懷疑係咪有人想攞全部健制選委票唔比其他人入閘

一場意外都可以比人無限幻想

當年劉進圖被人斬, 好多人都假設 689斬佢

結果警察拉左兩個黑社會, 證明係兩個黑社會做, 成件事與政治無關
仲未柒夠咩

第一聽殺手會爆真正老細係邊個

當時警方有繼續追查, 但最終證實係兩個黑社會 自己做, 唔關689事

夠未??

當時警方繼續追查幕後黑手

但結果原來係兩個黑社會做, 唔關其他人既事

你話有幕後黑手, 咁有冇證據??

中共慣招

知啦知啦, 你最愛嘅香港警丸查案最落力, 唔係大陸要咩結果就出咩結果嘅垃圾黑警

HKTV 選戰~

朱元帥

呢個post又係見到一大堆胡官前胡官後既人，香港真係無得救

閪環班閪人做埋d閪野！

我宣布退選 並且結束一切選舉工程

敲山震虎

香港真係越來越衰 真與假都咁話